請槍做LabVIEW report

1月5deadline，有冇高手可以幫下小弟

有意tg我比啲details你